大隻仔恥笑連登

我去做健身
之後大隻仔走過黎
話我食女多過你打J
利申我有女
我串佢話啲女貪你大隻
如果班連登仔健身分分鐘打柒你

你答佢無可能
日打3炮

？

可惜沒如果